[咁都J得落]一人N個你丁過但唔靚/樣衰既女人

先講講自己先
由識打丁開始就知自己鐘意丁既唔係某某靚女,而係電視劇OR電影中某種scenes
個種scenes只要係由唔太老&唔太樣衰既女人做就丁得出
所以我既珍藏有唔少3字頭中女

有次手痕google一位我丁過既中女
條女年紀唔細又唔係靚,過多幾年就4章
係佢twitter睇相,發現佢樣其實好普通,尤其素顏冇化妝既時候
最記得佢有幾張素顏泳裝相,影得佢幾樣衰

有時都唔明點解自己會丁得落佢
可能因為劇中佢化妝遮醜,加上我其實鐘意丁場景丁意識多過丁靚女,先丁得出佢

有冇巴打同我一樣鐘意丁某種場景意識多過靚女?即使條女幾唔靚幾樣衰都丁得落?
又有邊條女其實係唔靚OR樣衰,但因某D原因令你丁得出??

detail please

你要咩detail

咩名OR IG

我都想知

由二樓開始已經離撚哂題 此po已完

其實幾正

所有唔靚嘅女同學

親切感+1分

點正法?

似仁美まどか

google過
完全唔似lor

你幾大

女同學

但對腳真係正撚到

女同事

阿mag

個post咁少人講
臨訓前講多個

上面呢條女都係我珍藏之一
佢係我珍藏個scenes幾好J
但twitter同IG相唔知點解咁麻麻

青井いちご